world台本身唔係for移民用架！！！

你地班移民撚唔好再叫人移民啊

1。想走既人就走 想留既人就留

點解你班仆街要影響留係到既人既軍心？你知唔知選擇留既人需要更大既勇氣？ 除左政治 仲有生活上既壓力 講真個句 你地自己要走 咪自己靜雞雞咁走 點解仲要大鑼大鼓咁開曬post咁講咩有命留得青山在 你有無諗過啲廿幾歲既𡃁仔聽到會有咩感受？

2。你班仆街去到外國仲會記得香港咩
識唔識咩叫遠水不能夠近火 知唔知咩叫遠親不如近鄰 香港有咩事 係外國除左講句free Hong Kong 你仲會做啲咩？？你仲做到啲咩？以英國為例 要6年後你先拎到passport 先叫有投票權 你可以影響到政府決策咩 仲有 唔係個個都可以搵份輕鬆既工 為左生活你就會忘記香港 當你搵到份輕鬆既工 你就會enjoy 生活而放棄香港

3。移民壞處：CCP會搵新香港人取代你
咪講咩樓市大跌 中聯辦咪托翻起佢 股市見得少咩 壞處太多人分析過 唔講太多

4。你話我分化都要講 你班移民撚對今場運動有咩貢獻
你地除左好嬲好嬲仲識做過啲咩 我好肯定你班移民撚肯定係冷氣軍師or港豬 淨係識指手劃腳 你地個移民權都唔係自己親手爭取翻黎架 以我公司個港豬為例 每次傾完政治野既總結就係：所以有得移民好快啲走拉 你條撚樣 星期一翻工就篤你灰 咪以為你偷偷地食元氣無人知 咦 唔洗諗拉 我就係講緊你啊移民撚 真正鐘意香港既人點解會快就決定到要走

5。坐緊監既細路出翻黎會點諗
人地都想走 人地值得擁有一個正常既成長環境 為左你班移民撚 咁就無左個未來

我知道係too long didn’t read 對唔住 其實我仲有好多point想講 但我一邊打就一邊喊 打唔落去 我唔係想阻止你移民 我都明你地想為手足好 我只係唔想你地再係咁說服人地聽你講 不停loop移民有咩好有咩好

希望你班移民撚咪做臭香港人個朵 然後變到無人撐香港

負皮個啲喺咪準備好離開香港

Push俾香港人睇

推

情緒勒索 拉
有得走根本就應該快啲走
利申無得走

原來認真文真係無人睇

我唔阻止啲人走 只係唔想佢地勸人走

推你老母
原來連登都有「個台係點用」呢個規定?
好大官威呀
你全名習近希?

收皮拉 睇左正文未啊

事實就係各國用移民政策嚟間接向支共施壓

如果香港人擺出一副「我一定唔撚移民」既樣, 先至係浪費各國既幫忙

你明唔撚明

最驚香港人連人帶錢走佬嗰個係支共
香港人知 外國政府知 支共自己都知 所以支共先咁多口交

嘩樓主咁撚串? 我地BNO撚全部都會留低香港! 無人話要走架你小心D講野
再者如果就算走 我地都係去打國際線! 係外國救人! 唔係走佬! 屌你老母樓主分化五毛撚 拉!

我諗美國等香港人走得7788
會全面制裁香港 今次叫曬所有盟友開逃生門

移民為左打國際線 帶人離開呀 邊個話我地唔會記得香港架 我日日IG都會post

你on9 你走左仲講咩齊上齊落

你走左佢就搵新香港人取替你 完

咁你咪同連尼住講囉，明明係佢將啲post 掉入黎

正文先係重點

我當300萬人, 平均每人10皮, 條數已經有3000億
只要香港人唔走, 無論支共點打壓, 無論外國點制裁
呢3000億都係喺支共控制範圍, 仲有300萬人繼續交稅

移民就會將香港所有資產放售
到時相當於幾千億沽盤, 成個香港經濟一定仆晒街

各國開放移民政策, 如果香港人配合, 擺出一副「我好大機會走」既樣, 支共就可能驚

相反, 如果香港人仍然「我一撚定留喺香港」, 支共喜聞樂見啦, 啲錢非常安全~

所以, 討論移民其實係間接對支共施壓

如果你反對討論移民, 等同於你支持緊中共

強烈懷疑你係咪智障 咁都有得拉埋黎講

你肯用個腦諗未

你覺得各國係真心想俾晒香港人移民過去?

定係透過移民政策向支共施壓?

如果你真係諗唔通, 咁算

你無bno又無degree先想人留啫睬你on9

其實呢... 係連仔搬過嚟
我本來開喺旅遊台嘅

你on9周街都係大學生啊依家